\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\newsavebox\EnonceBox
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
 \setcounter{PfMAlea}{0}%
 \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
 \useKVdefault[ClesExercices]%
 \setKV[ClesExercices]{#1}%
 \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
 \refstepcounter{section}%
 \PfMChoixCorrection%
 \refstepcounter{PfMExo}%
 \begin{lrbox}{\EnonceBox}
}{\end{lrbox}}

\def\SolutionNow{}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche,CorrigeApres]{}% @Difficulté 2
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calcul littéral

\begin{exercice} Souligner le facteur commun puis écrire la factorisation.
 \begin{enumerate}
 \item $A = (2x-3)(24x-3)+(2x-3)(-22x+5)$
 \item $M=(15x+7)(3-x)-(15x+7)(12x+5)$
 \item $U=9x^2+6x$
 \item $S=(13x+5)(-5x+2)+(13x+5)(8x-15)$
  \item $E = 8x^2-3x$
 \end{enumerate}
 \end{exercice}



\begin{Solution} Souligner le facteur commun puis écrire la factorisation.
 \begin{enumerate}
 \item $A = (2x-3)(2x+2)$    
 \item $M=(15x+7)(-13x-2)$
 \item $U=3x(3x+2)$
 \item $S=(13x+5)(3x-13)$
  \item $E = x(8x-3)$
 \end{enumerate}
 \end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
